和理非入 感到迷惘 可以幫下街上比你更迷惘嘅遊客

有無數嘅遊客係旺角/尖沙咀等交通重災區唔識搭車 好多手機上網都冇
有能力嘅大家可以襯罷工幫幫佢地
例如舉個牌做下交通資訊站

推推推